[
    {
        "randomId": 547
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icy'ubwoya icy'impwempwe cyagarika impanga mu mpinga ya Bwanacyambwe",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Intoki",
            "correct_answer": "Umwungu mu ncoce"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Amazi mu muheha",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshiye mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ipikipiki mu gupiga nyoko wangana iki?",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera uruzungu uruzunguriza murizo rwagiye uruzunguzungu gahahira abana rukararirana",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Hobe!\"",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Agashwi k'inkoko",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ikizamini",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyoko na mama bapfuye iki?",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Igiseke",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana"
        }
    }
]